蘋果日報 新聞 20200413 星期一

蘋果日報 新聞 20200413 星期一

頭條

政府下通牒 違限枱令或失補助
黃店：警隊玩針對
20警連續兩晚基隆查牌 凶員工熄爐
新增四確診 一個月來新低
張竹君：長假過後隨時大爆發
13人危殆
ICU警長繼續插喉
醫生憂超級傳播者隱社區
醫管局研恢復非緊急服務
縱橫遊捱轟即褪軚 停團至6.19
檢疫未鬆綁 中旅現武漢團
外傭聚集 仇栩欣報警惹爭議
全民出遊 「曬太陽增抵抗力」
西環集中營：一條龍打殘黃色經濟圈
尼日利亞領事救國民 搶護照抗「濫捕」
穗排擠黑人 中非關係緊張
非洲各國宣示不滿換揞口費
《財新》記者揭領導滿口「政治正確」
武漢院長拒瞞疫
斥官忘沙士教訓
蕭輝華南市場拍照被圍威嚇
捧習抗疫如孫子用兵 央視被指高級黑
台贈口罩 星第一夫人「Errrr」
死者破兩萬全球最慘烈
50州列重大災難 美國史上首次
約翰遜出院︰欠醫護一命
女皇勉國民︰燭光戰勝黑暗
教宗籲團結 勿讓二戰重臨
安倍嘆茶抱狗籲留家捱轟
俄救護車排長龍 病患苦等
港聞專題：
同路人歸隊 康復黃圈
花果山：港人連結消費
龍門冰室：勿墮分化圈套
Six2 Hair：熟客跨區幫襯
辛安東：疫後街頭再聚
羅致光稱申請激增 5月後處理
延批1,500工會 「阻特首選委戰」
茶記瀕結業 堅持free外賣撐醫護
鐘點 陪月 促政府派$7,500
轟當局無配給口罩 蔡堅：私家診所如孤兒
特首人工追通脹 外國罕見
美總統244年來僅加薪5次
新加坡總理薪酬視乎政績
黃埔小巴交接 16司機保飯碗
民政署圖阻區會撥款抗疫
澳門人滯港 返家須先到珠海隔離

=============

港聞

時速230km狂飆
T牌車遭警追捕撞欄
東壩墮斃婦爬鬆散峭壁肇禍
油麻地空置天台屋爆炸

==============

國際要聞

阿桑奇匿厄使館秘生兩子
女律師自爆戀情 稱憂在獄染疫盼保釋
被捕滿一年 爆私隱打親情牌
金正恩抗疫會議沒提零感染
胡塞部隊判四記者死刑
拜登贏阿拉斯加州初選
澳財長促失業外勞回家

==============

兩岸要聞

封城朝夕相對磨擦多
家暴激增省市離婚排長龍
女權反家暴被罵 嘆民眾寧追星
泰網紅自稱「台灣女孩」被屈台獨
京擬藉疫悔約 停增購美貨

================